睇完啲相爭啲以為香港淪陷

啱啱放工經過金鐘，原來唔係我以為，真係淪陷咗

師兄

手足

整臭晒

對唔住我都唔想

jsjs

做咩話我早洩

西環契弟

唔係

Jm9